大陸網民: "不知道为什么，我希望香港能赢"

source:

佢地對中國男子足球有種好奇怪ge 情意結

唔知點解 我覺得佢地唔係講緊場波

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

其實點都係中国贏，因為中国或會成為最大贏家佢又贏

感谢香港代表队，为了不让国家队排名倒数第一做出了巨大贡献

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

唔知點解，我同意你睇法

因為我哋係自己人。

香港金總終於接受網上會員申請啦

對國豬仇恨大於港獨

香港贏會唔會又叫做中國香港贏

點贏都係支那贏

佢地不嬲自己都睇唔起中國國家隊,因為中國隊隊員D品格同作風都好差
佢地應該認為:如果中國間唔中贏倒波,會繼續不思進取,唔改進各種問題,希望佢地輸鳩曬仲好

佢哋成日有機會就隱晦表達己見

佢地只係憎國足咋
咪撚自作多情

以為佢地講緊其他野贏